\input{../../../main.tex}
%\printtrue
\teachermode

\begin{document}
\printtask{

\setphysstyle{ГЦФО 9}{Динамика}{24.11.2021}
\large
\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{2.2}
\libproblem{ngu}{1.61}
\task{Автомобиль массой $ m $, мощность которого $ N $, движется по горизонтальному участку дороги с коэффициентом трения $ \mu $. Через какой минимальный промежуток времени скорость автомобиля может достигнуть значения $ u $? Считайте, что автомобиль полноприводный.}
% последняя задача --- немного скорректированный вариант
%\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{5.6} 




}
	
\end{document}
